有無聽過啲咩道理你覺得幾有意思或者好深刻

曾經睇過本書叫追風箏的孩子
入面個爸爸同個仔講
內容大約係所有嘅罪惡都係盗竊
eg 殺人係盗取人地生存嘅權利
講大話係盗取人地知道真相嘅權利

睇到嗰下覺得 又係喎
你地又有無聽過啲咩野覺得幾有意思/好深刻

你呀媽係女人

I go to school by bus

你啊媽都係女人

你有無帶個腦返工